\documentclass[a4paper,12pt]{article} %style de document
\usepackage[utf8]{inputenc} %encodage des caractères
\usepackage[french]{babel} %paquet de langue français
\usepackage[T1]{fontenc} %encodage de la police
\usepackage[top=2cm,bottom=2cm,left=2cm,right=2cm]{geometry} %marges
\usepackage{graphicx} %'affichage des images
\frenchbsetup{StandardLists=true} % à inclure si on utilise \usepackage[french]{babel}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{tikz}


\pagestyle{fancy} %tête et pied de page

\title{}

\author{
   MARTIN Steven\\
   L1 info}
   


\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
\fancyhf{}
\rfoot{Page \thepage}
\renewcommand{\footrulewidth}{1pt}

\begin{document} %début du document

\maketitle

\begin{center}
\includegraphics[scale=0.15]{hp.png}
\end{center} \newpage

\tableofcontents
\newpage

\begin{flushleft}
\section{Charte graphique}

(Voir les modèles en Annexe)

\bigskip

\underline{Couleur de la maison Gryffondor :}\\
Rouge = \#7F0909\\
Jaune = \#FFC500

\bigskip

\underline{Couleur de la maison Poufsouffle :}\\
Jaune = \#EEE117\\
Noir = \#000000

\bigskip

\underline{Couleur de la maison Serdaigles :}\\
Bleu = \#000A90\\
Marron = \#946B2D

\bigskip

\underline{Couleur de la maison Serpentar :}\\
Vert = \#0D6217\\
Gris = \#AAAA

\section{Structure des pages}

\begin{center}
\begin{tikzpicture}

\node[draw] (a1) at (10,4) {Accueil};

\node[draw] (b1) at (4,2) {Acteur};
\node[draw] (b2) at (8,2) {Ses aventures};
\node[draw] (b3) at (12,2) {Ses amis};
\node[draw] (b4) at (16,2) {Autre};

\draw[black,-] (a1) -- (b1);
\draw[black,-] (a1) -- (b2);
\draw[black,-] (a1) -- (b3);
\draw[black,-] (a1) -- (b4);

\end{tikzpicture}
\end{center}

\section{Maquette}
\subsection{Accueil}

\begin{center}
\includegraphics[scale=1]{maquette.png}
\end{center}


\newpage
\begin{center}
\end{center}
\vspace{10cm}
\begin{center}
\Huge{Annexe}

\end{center}


\end{flushleft}

\end{document}